★J慧中時間又到了（36)

none photo

Rubbish post continue

Why not 瀨尿gif

u love

老貓有冇睇viutv have leg

no install viutv app

Free

U alway post

Just ask

比蓋清快手上晒聖物圖

老貓咪以為唔cap牙中圖我哋四獸補唔到，大把在手呀

設計好Hublot

少用，廢事裝

sleep

轉貼游b圖

細個最想買就係呢啲款

呢隻性價比好高 千祈唔好貪潮買Hublot

老貓點睇聽日開市?

股災之日常

人踩人逃命

支人開左一吋闊逃生門，但有成億人想逃

次次降存保第二日都跌

Hublot呢啲款好似廿萬起跳？
原來呢隻89000咋

Hublot入門應該四五萬起 款似AP價錢都AP
間廠冇乜投入R&D 用晒資源係marketing到
潮流完左應該會暴跌

翻睇一下流行都市，其實同廢青閒情冇乜大分別，不過減咗啲無謂嘅女中醫師，換女化裝師咁，最緊要cut咗大王

How about richard mille ？

老貓要睇中年女專家（肥肥地）

why 老貓still alive?

呢個係老貓B，老貓A rip咗喇

呢個

仲諗緊第一隻貴錶係咪真係買隻金吞
定係隨波逐流買隻「傳統啲」嘅貴錶

比我揀朗格 百達翡麗...

畢竟個價都上到萬六
真係加少少都有刁之類
如果萬頭都冇咁猶疑

成日覺得如果買貴嘢
都係買啲老牌子
傳統大廠冇咁伏

牙中心口好似縮咗水

No女醫師 No talk

want watch尖前泳feet

Milf

唔係呀，改得幾好，牙中出鏡時間多咗，女醫師早就要掃帚佢，化裝師好好多

原來肥沖重有另外一條泰妹，不過就

老貓點睇

風後荃灣員工無回葵涌開工 黃家和：不能不扣薪扣假

slave

老貓驚唔驚屎忽開花?

[url]變態經理硬上直男失敗 將其腳姆指硬塞自己肛門 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

返工=危險

4獸集團之日常

cctv做乜鳩？

吹奏老鄧？

現在隻bear都唔行呢條路

腳指
似係你做

四獸唔係gay佬，J開牙中，U就J大王，bus

我地都係中國人

老貓TVB fans 嚟? 唔係凈睇牙中咩?

50 cent confirmed

又話not watch tvb

所以游b唔露腳指，可能有陰影

X2

開佢嗰app路過

對你有陰影

已close

老貓根本TVB打手嚟

藉口多多

可能游b細個上高登
見到老貓啲變態嘢
搞到唔敢露腳指

似

頭先唸住review有冇中醫師

u eat shit.jpg

Don’t believe

唯一解釋

老貓有冇發覺我哋四獸對U好了解，知道晒U嘅諗法

老貓點睇

有冇人同我一樣 拎iphone Xs max出街會好大虛榮感..

去M記感到自豪

老貓唔敢去電話台嘅

All blocked

老貓點睇? 賣樓出反黑組

地產代理新盤動武 反黑組巡查

油塘新盤海傲灣參觀情況熱烈，不少地產代理於項目設於旺角始創中心的售樓處外宣傳及推廣。日前發生地產代理與地產代理監管局(EAA)職員肢體衝突事件後，今日警方派出旺角反黑組於商場巡查，而地監局亦有派員於場內觀察秩序，現場秩序良好。

針對地產代理肢體衝突事件，警方出動反黑組駐場。

地監局回應指，有關事件已交警方依法處理，而局方亦會跟進個案，任何被證實於執業期間涉及暴力案件而被定罪的地產代理，除了會留有案底之外，亦會被監管局撤銷牌照，而有關人士所屬的地產代理公司，亦有可能因沒有妥善管理其員工操守而被處分。

九建方面剛發出聲明指，一向關注樓盤銷售秩序，就日前發生的事件已於今日與地產代理監管局，和涉及的代理行開會。會後決定暫停有關代理行於海傲灣展銷中心現場的宣傳推廣活動，由今日（10月7日）下午4時起至本周五（10月12日）售樓處開放時間完結為止。

點睇呢個單支盤打到咁激

生意難做，aa太多，其實拳頭搵生意不失好辦法

應該好吸引佣金 幾個大盤都冇打交

隻金吞如果遲啲想換錶
其實易唔易甩手

應該得3-4成

游b學巨乳講嘢一樣

游b is watching 巨乳

做aa要勇武，絕食搵唔到食嘅

私放唔止嘅，睇condition，賣去鎗街實平

唔算難，蝕水就梗

預咗蝕嘅

唔難放，私讓都唔少人要嘅，condition好嘅話，甩甩殘殘就差啲

頭先同個朋友吹吹下
佢講先醒起 遲下心癢想上勞 pan個啲
可以放咗隻錶

放乜鬼，通常係買多隻，信我，當初我買撈都咁諗，結果一隻都冇放過

露腳指了

係咪石丸拍攝?

硏究下先

石丸可能high paid俾游b

點睇都係牙中贏游B好多

So dirty

第一次露腳板
腳指露過幾次

唔止，腳板似耕開田

good smell

奶乾淨

石丸假扮。

U want 奶石丸腳版?

游b做酒店g

老貓係咁zoom圖唔怕比石丸打？

石丸is coming

游b開始退休生活

呼喚石丸kill 老貓

老猫=變態

四獸有邊間燒鵝介紹

好耐冇食
對上一次都係幾年前食深井燒鵝

Go try 甘記
聽講好出名，又米芝蓮又剩

屌到仆街wo 岩岩開檔食過兩次

放飯時間經過
排到仆街所以冇試
原來伏

老貓有冇good 英文game 名？
一時諗唔到改乜

Dicky

去利苑

差唔多肯定係車仔贏，都2球在手

今晚利物浦讓球

OldCat

Leyland

利蘭勝利二型（Leyland Victory Mark 2）

busland

老貓今晚捐左幾多錢比保良局

never捐錢

Why 唔捐
保良局個主席今次係個講普通話既女人 身為中國人要支持啦

老猫需唔需要保良捐錢畀你買糯米卷

Ready

no her

Sleep

老貓點睇有人話airpods唔得，iDog即刻起晒槓?

老貓都係idog

x2

X3

Why drop

老貓effect

why小米跌咁多

同股不同權公司爆大鑊，賈耀亭諗住踢恆大健康出局，恆大健康揸45%股份，賈得33%,不過一股投票權當5股，香港冇集體訴訟，小股東瀨硬嘢嘅

乞米

巨乳effect

Why 1478 drop ?

idog應該人道毀滅

world no IT

Why so early

老貓有冇食樂信感冒藥

開始懷疑樂信感冒藥係代號
其實老貓係吸緊毒

always eat

上左電未

香港演唱會有冇?

[url]正妹看演唱會 驚見男女「金槍撞鐘」做愛 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢似飲咳水啲道友

老貓經常係醫局街流連街頭

老貓有冇諗過去清真寺食飯？
啲飯好似free又好食

老貓話要食豬肉，被回教佬拖去後巷斬頭

以前post過

？
=食過

no 醫師

sleep

want this

最like this肉地

Why YOUKU

去食？

呢張正

中: 老貓又J我

老貓點睇

蘋果 (Apple): 沒發現中國間諜晶片

Apple:沒發現任何bug in ios測試版

IDOG: 用家問題

所有手機股跌到pk

以前隻 舜宇好似$170，今日

冇左個1字

[突發無圖]大媽疑似係維園洗鮑魚

LIHKG @ Android

老貓點睇你同鄉係維園洗鮑魚?

老貓老婆

老貓LIKE THIS MILF

中大請人試藥 留院15日賺3萬

老貓點睇

老猫:有錢便會試

好似幪面超人d敵人咁，改做完會變成效忠支國

不了

有3萬蚊 CAN EAT MANY 糯米卷

其實70年代d日本機械人/超人片敵方，全部反映現在支國

(內鬥、不認輸、管理混亂，成日去正義一方偷設計圖，捉人做改造手術，想統治地球）

所以現在d故事全部大幅修改

我以前睇呢d片，汁都撈埋

Have u j 女角色？

超力電磁俠嗰條

Why not this
Milf
Your fav

瑪利

有一集，變成普通人做spy，幾正

Or this
Have leg

好多真人都超正

啲反派通常真人都正
昭和個啲成日化到鬼五馬六

Now 平成識撈
通常反派真人mode出場
要打先變身
方便打J

昭和嗰期 興著迷你裙

70-80潮流

露絲襪頭

NOW會投訴

現在咁拍，一定投訴

點睇財經台手足個個400蚊賣晒700

升嗰陣又話低位時all in

警訊咩

牙中有難

陳國強助覃輝 持星美債凍過水 TVB管理層恐大地震

DO G SOON

今日有冇咩新既返工=? 新聞

冇

可能全民大失業start

老猫，Why你咁鍾意食糯米卷

窮

1478 make me窮

You need to work

點睇我reject咗賣錶
同佢講因爲遠（1粒鐘車程 未計行路去車站）
佢話都唔係好遠啫

Now home 打魔獸夠錢畀月費已夠
No need work

游b生活style

如果175跌到$0 你d親戚會否斷你糧水供應

say many time
My fd buy 175 only

Have money buy watch 算

now need free sex

有冇女親戚？

八達通watch

will kill u later

Many

Only u love

覺得所有支股會在支爆時通通變$0，跟住鎖國，好似北韓咁

play bubugi

Have Pornhub

你啲親戚呢

all are old man

d人睇左游b 腳板底反應

用牙刷刷最正

All your 分身

Your奶波魔集團員工？

老貓點睇港股要跌到幾時

Drop to 0

all are 游b d fd

So?

打錯

今日去銀行開左個外幣戶口, 真係聽連燈仔講轉晒d錢做美金

點睇smart octopus

want

but no $$$

所有$已被1478食曬

依家手頭上有幾錢

啃老，實報實銷

Why not 直接叫埋老母煮畀你食
要去食tea or糯米卷

冇離開本港金融系統，有鬼用

有時會，但有時佢地唔餓就求其食d麵包，自己出去買

老嘢有胃病，食薬多過食飯

好驚晚年會咁

老貓有冇咩妙計？

macau and lose all $$

or all in 1478 lose

iphone已被支國控制

內地女iPhone插山寨充電線 自動操作訂萬元酒店總統套房

手機突然好像被人遠程控制，在不同應用程式跳來跳去，楊女士當場看到，於是決定繼續觀察。 手機畫面甚後進入了一個酒店的預訂程式，楊女士表示：「查看房型、評價，頁面在亂滾，當時看到這個情況，我還在想你還能給我下單嗎？」豈料真的跳到落單付錢的畫面，竟自行訂了本月5至6日，上海小南國花園酒店的總統套房住宿，價錢為10880人民幣（約12411港元）。 畫面隨即跳到微信支付的頁面，更選擇以銀行卡付錢，楊女士留言指：「我微信上綁的銀行卡當時沒有1萬多，手機竟然選擇其它銀行卡進行支付。」最後看到要用指紋確認交易，她就馬上拔出充電線，逃過了金錢損失。

老猫有冇睇跳躍生命線

tvb?

no?

老貓點睇深圳原來可以用罪大鬧鐘收音機照聽商台光明頂?

U有v7 pay,會幫U自動申請pornhub付費會員

All money gone away

★返工=?? 工作問題困擾 任職運輸90後大學畢業生跳軌亡

個別事件

ready

LM

點睇IPHONE呢期咁多負面新聞

DROP AGAIN

巨乳分身??

吉利汽車主席李書福死全族,兼生性病支持區

似

巨乳輸到儍左

EARLY AGAIN

WATCH財經台叫春?

叉中

巨乳失左蹤 RIP??

175 drop too much

又多左班141出黎搶客

仲記得恒指32000 勁多財經台Lihkg掃貨，

個個go go go，又話long hold

唔信個個止蝕哂

根本係班學生9吹

child

WHY有人寧願自殺都唔肯去申請綜援

有尊嚴

今日換多3千美金cash, 留待他日走佬用

WHY U STILL ALIVE

跳路軌個FG係咪睇左連登人工POST自殺

Need play wow

Don’t want work

work for food

以為巨乳及俾老點買175 的fd

need be slave

WORK!

權貴需要奴隸服務佢地

need work

x10000

my fd buy first

仲有一個係你老點

個件窮有返工都仲窮過你

月月清（使晒喺女度）

老猫成日鼓吹自殺

點解你唔使為權貴服務？你有特權？

老貓幫APPLE服務

做兵？

又有

IPAD提我UP 升唔升好

27歲既你月入幾多？

老貓又點睇連登仔家下27歲個個都8萬個月UP

LIHKG NO POOR

法國大革命

我係V型電磁俠(4獸奴隸圖來自此卡通）

唔清楚
不過有閪屌
佢開心就好了

連登仔：

恆指32000 瘋狂掃貨 go go go

恆指26000 高位走曬了，大把cash 等入貨

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

我成日唔記得超力電磁俠同V型電磁俠係咪同一套卡通黎?

NEVER LOSE

玩命

不同

一個tvb播
一個rtv播(前atv)

超力----奴隸獸

V型----打倒貴族

U 超力？

好心你幾廿歲人就咪咁多幻想啦

4獸=奴隸獸

V型香港當年把天空劍，譯成天皇寶劍超型

大日本萬歲

現在咁譯，藍絲肯定發狂投訴

睇過未？

係事實

生劏貴族

老貓=

v型都係 slave打贏貴族

noble need die

老貓=巴膠CONFIRMED

【爆相爆片】花貓走上九巴引起混亂 乘客捉貓遭抓傷

老貓身子咁弱
屌你鑊剷都攞唔起
Kill 乜鬼

老貓好似北斗神拳個大師兄咁, 玩IPAD中左輻射終生畀人困左係公屋入面.

因為日日係屋企J尤利亞, 家下拳四郎去緊公屋打鳩佢

老貓已讀不回 (明明負評左又唔出聲)

「啲人都驚㗎，大叫走呀，有貓呀！」

似mad-cat icon

u認u=slave

Always負評, but no comment

可能你太耐冇沖涼
臭過頭
大家驚咗

游b收養

現在d差佬見到好似以前葉繼歡嗰類，唔知會點

RESIGN

現在日日牙中 No醫師

還我醫師

已射thz

COFFEE

COFFEE屌打老貓

港女feel
not pure

蝗語

自high

老貓淨係識放大

[url]透過 HKG 分享一則貼文：廣東南方衛視玩命節目 主播想郁手打鳩維尼
點睇

容易

屋企部now睇到南方
543台

送的

老貓點睇電腦唔知衰乜
打唔到wow

★恐怖！Win 10十月更新安裝傳出災情：刪光檔案、英特爾驅動程式不相容

Still win7

聯絡咗官方啲it9
希望可以幫手搞掂

如果支爆支那拎晒香港D錢搞到綜援無錢派, 老貓可以食咩過日子?

老貓點睇我6:30am開工,w啱啱收工食晏晝飯? 覺唔覺呢啲就係獅子山精神

老貓依家直情痾尿冇力，滴滴仔射濕腳，kill鬼咩

咁早收工, 我試過36小時NO OT PAY直踩, 呢D先叫香港精神

MS可以出術，經internet全球scan pc
用win7者 即時send format command
下次開機自動執行

搞掂

200% slave

公務員攬炒 值得

參考文革食乜

封台

食女知青

其實不是夢

同700一年前話$250一樣

老貓準備撈700未

最後又要重裝window
好驚del咗重要嘢

游b photo total loss

收到風

巨乳所有游b photo will be replaced by 村姑photo

已backup

塞過去d

U hack my pc?

bill gate

老貓點睇開始乜鳩都出個驗證器
登入要入多組嘢

俾你求其都要買個phone

逼你

no feet

But only steam逼你down
其他都係獎勵形式

老貓你愛人來了

good gif

我諗住冇嘢食就同石丸打瓜U，食你啲肉，係嚡啲兼臭，冇嘢食冇計，U條J就餵狗

（31）找到的，正gif

U love大橋未久？

屌那聲升級咗iOS 12.1仲撚衰，個VLC用唔到咁滯，lag到幾秒先有反應，有時仲freeze咗個app，第三方輸入法又lag，越升越衰

生果must die

No

I love watching瀨尿only

生果所謂升級，近幾年越升越衰，唔升咁上下啲app用唔到，佢老味如果有好嘅安卓tablet，啋佢有味

Nokia手機用17年 周潤發：「我們其實並不需要太多資訊，而是應該學會傾聽內心的聲音」

想買呢部電話

老貓FYI，下星期一晚11點VIU TV 有楊明霞

不過唔知係咪知道有人會J佢 著長裙遮到冚晒 少少腳都唔露

老貓驚唔驚?

探射燈：去年逾6000長者輪宿位等到死 (04:59)

【東網專訊】施政報告今日(10日)出爐，早於本月初已有慈善機構召開記者會，建議政府正視安老服務不足的問題，並加強對照顧者的支援。立法會議員批評政府推搪卸責，令院舍宿位輪候遙遙無期。

據社署數字，過去10年資助安老院舍的宿位名額増幅僅3500多個，然而同期的輪候宿位人數已由約2.5萬人大幅增加至近4萬人，遠超於宿位增長；去年有逾6200名長者等到死仍無法入住資助安老院舍。有問卷調查更發現，政府現時提供的社會服務未能有效減低照顧者的壓力，在450名受訪者中，有超過40%人需照顧2人或以上，只有約12%人曾使用相關暫託服務。

「政府成日都話『三冇』，唔係冇錢，就係冇地、冇人手，部門之間將個責任推來推去！」立法會議員邵家臻直指，政府不重視安老政策，導致公營院舍宿位不足，由於現時八成安老院舍屬私營性質，承接大部分安老服務，政府淪為「無牙老虎」，在監察其質素上變相「買佢哋怕」，以致執法時只能鬆手應付。

老貓已rip 唔使等佢起身

51歲男子嘉福邨自刎 倒斃洗手間 (02:05)

【東網專訊】粉嶺男子割頸自殺。昨日(9日)晚上8時07分，警方接獲一名30歲姓曾男子報案，指懷疑其51歲姓梁友人，於嘉福邨福安樓一單位內割頸自殺。警方及消防員接報趕至，爆門入屋，發現梁男倒臥於洗手間內，救護員證實已明顯死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

老貓冇朋友
Not him

石丸

冷氣技工疑觸電亡 妻頭撼閘討殮葬費

51歲冷氣技工洪長達，上月在牛頭角淘大商場做拆卸冷氣機工程，懷疑觸電從鐵梯上跌下受重傷（ ），送院搶救一周不治。其妻子不滿僱主食言未有承擔亡夫的殮葬費，昨晚登門向僱主追討，但僱主拒開門，妻子激動一度以頭撼鐵閘，警員到場調解，僱主同意支付10萬元殮葬費，但要扣回之前支付的3萬元恩恤金。
洪生前與妻子及兩名做金融及手機維修兒子(29歲及27歲)同住將軍澳健明邨一單位，洪從事冷氣工作20多年，與姓施僱主為同鄉，並斷斷續續為對方工作多年，今年1月他再到施的公司做散工。家人說，洪工作一向小心，從未出過事。
洪妻說，其丈夫證實不治後，姓施僱主有到來慰問，給了她3萬元，並稱會負責其丈夫的殮葬費，但之後對方不聞不問，也沒聯絡她，遂於昨晚8時許，在兩名兒子及胞妹夫婦陪同下，到施位於土瓜灣美江街40號的住所，希望對方給個交代，但他們在外拍門半小時，對方全不回應，洪妻一時情緒激動以頭撼向鐵閘，姓施僱主致電報警，聲稱受到滋擾。警員接報到場了解事件後進行調解，僱主終允支付10萬元殮葬費，惟要扣回先前給陳妻的3萬元，眾人經商議後接受，事件始告解決。
洪妻又說，公司有為其丈夫買勞工保險，事後她也有到過勞工處求助，而法醫今日會為其丈夫驗屍，以確定其死因。
事發於上月28日傍晚6時許，洪在淘大商場一間地舖進行拆卸冷氣機工程，他爬上鐵梯清拆冷氣機及喉管期間，懷疑觸電突然從3米高墮下，當場昏迷，在場工友見狀，立即致電報警，救護員接報到場，將他送往聯合醫院搶救，其間情況一直危殆，留醫至本月4日不治。警方調查後相信事件無可疑，列作工業意外處理，交勞工處跟進。

貼晒死人、工傷新聞，老貓冇嘢post

股市大升老貓激到氣絕身亡

RIP

Nokia手機用17年 周潤發：「我們其實並不需要太多資訊，而是應該學會傾聽內心的聲音」

老貓學下發哥一個月都只係得8舊水用

話一個月使800蚊OVER左 當香港人傻

老左好多

drop later

游b 最緊張 電子煙問題

引牛

一陣暴跌

老貓點睇交津仲未有又出黎開空頭支票

淋病死全家

U NO WORK 交津IS NOT YOUR BUSINESS

睇錯派$

點睇C正報告

9up報告

最後乜都冇做

硏究
建議
計劃
諮詢

最積極就係拉游b坐監

比錢大陸的會做!

老猫點睇施政報告

點睇大嶼山填海

23條立法後，就到你

重心推介480 而家升得少

777冇講加老綜，老貓又冇著數

淋病

老猫你有冇受惠

冇

use 造

性病 CHECK JJ

牙中keep watching 老貓

新節目冇左cosplay?

頭先啤住隻貓
暗示緊擊殺老貓？

kill u

貓
暗示緊你
牙中is watching this post

Kill老貓

老貓點睇提都冇提過上年4000蚊

游b feel

扮游b

游B

返工 = 生仔有多啲假期

公務員only

COFFEE呢期得得閒CAP午間節目

牙中頂唔順震蛋，要撐枱了

high到

coffee完勝老猫

牙中進入瘋癲狀態

老貓直情可以唔要，叫石丸kill咗佢

之前 彭慧中 轉咗無做星期一直播 就開始無睇

777任內，一毫子老綜冇得加，陰乾老貓

條裙突起左，疑似有嘢inside

公務員同步 唔驚

4獸need kill

你當自己係公務員？

綜援、長生津=低級公務員

偷晒老貓啲老綜最好

[url]【Apple用戶被盜】支付寶建議 調低免密碼支付額度 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你效忠特區政府，擁護基本法

老猫成日當自己係公務員

老貓好無恥

有乜分別？

只是人工不同

我在7仔增值的

皇天擊殺老貓

頭先坐火車見到有個癲佬, 係沙田上車咁走黎走去見女就問小姐, 下個站係咩站, 下個站叫咩名, 我個名叫阿權, 小姐你叫咩名, 心諗應該係老貓d frd黎.

咁岩我隔離又坐住個妹妹仔坐係我隔離, 個癲佬企係佢面前係咁問, 我轉個頭望住個妹妹仔, 佢好驚好細聲咁同我講點算啊!? 好驚呀...

身為米8月入8萬既連登仔心諗, 今鋪仲唔英雄救美結良緣？足智多謀既我, 一去到大學站時.....

More

hacker吼U增值完就偷

個癲佬一直問, 我見個女仔震晒咁, 我見岩岩去到大學入站時, 我即刻同個女仔講

小姐, 唔洗驚, 我同你引開個癲佬...

車一停, 門一開, 我起身拍一拍個癲佬膊頭, 跟我出黎有野搵你, 個癲佬望一望我, 我都有少少驚避開佢眼神我行出車廂.

一出車廂原來個癲佬已經坐左我個位係咁同個女仔講野無理過我, 我見個女仔好驚咁望住我, 然後車門閂埋架車就走埋

渣ga

你有為市民服務過咩

老猫都算無恥

支那人係咁

佢又偷偷地負評你

U too

你有一個負評

老猫唔敢回

佢只敢玩正負評

no feet watch

Want watch 淋病feet?

一講中佢死穴就唔回

公務員有乜貢獻先？

【公務員無得輸】原來資深公務員一直都有旅行津貼

出老綜俾U

自動轉帳的

都要人處理，派幾多，幾時派

4獸試過內鬥未？

唔信永遠一條心，始終係支獸dna

老貓今次有冇受惠？

Never

老貓點睇

G look

我哋四獸唔係支鬼，U先係，所以唔會

巨乳末日

微軟將停止支持Windows 7又一功能：2020年全部停止支持

Evil company 又逼人升

老貓love suck evil company dick

[url]透過 HKG 分享一則貼文：(有圖) 高登網聚相一出 事實證明高登會員質素屌打連登狗壇
點睇

老貓鍾唔鍾意eminem

all are staff

He only know m&m

最前有人話係講故台寫故條友
寫一乾三濕個個

遮樣=真hkg boy?

may be lihkg 2 5

U J this feet?

最前個個都無遮（now lihkg出文）

many pt G

So rich
之前睇lihkg Ptgf post
豬西樣都收一場戲500up
Can eat mnayy糯米卷

*many

唔見 游b

證明佢去Lihkg多

點睇joe 姿勢？
好似want 痾屎？

外地旅遊中

可以食100舊（假如$5/舊）

In lihkg Watching u only

幫襯完yoyo 瀨屎

U

Power of work
U lazy pig
糯米卷都冇錢食

返左hk了

游b幾錢

Still in 監獄

財經台大把人破產

可能侵貿易戰係想救游b

Q Q ，睡聲，信乳，吉你，銀愚 以上都係連燈愛股

Now 政府準備破產
冇人出糧畀你

現在政府冇提仲痕坐監了

八國聯軍解救游b

雜種only want游b
He 冇興趣it狗

夠買幾多盒

全球爭奪游b

WW3

老猫點睇道指大跌

[url]前幾日裝寬頻個師傅同我講... - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

吹水多, 香港條海底電纜好勁, 支那都要經香港走去歐美係直去, 唔會經日本再走.

基本上香港出入既data係走cn2線, cn2唔係支那意思, 係最快既線路簡稱, google既server都係行cn2.

所以租vps要行cn2線都會貴好多

睇到越後越好笑

蓋清點睇占皇吹奏波仔

?

波仔個樣真係好似道友
個樣唔夠正氣

Why波仔唔著自家鞋？

佢自己都回晒塘

點睇關仔話好大機會港獨

老貓點睇

派錢方案複雜 4000蚊恐2020才落袋

why drop so many

有冇財政部長比我撈?

股災

老貓又十點幾入財經台搞事

成日吹自己靠700發達班連登仔呢

200蚊買入，4XX蚊出咗貨

會唔會跌到得返10蚊

要睇老貓250係咪入貨，入咗drop to 0

只要政府開句聲放返遊戲限制出黎即上返300

700一定要睇老貓頭，佢入就閃，佢止蝕入得

游b 秘密行動

一跌市，老猫又會勁搶口，四圍搞事

真係十點幾起身

跌市 提神

可bin c

700 DROP HOW MANY

點解CC台班細蚊囝仲係度沉迷白宮聯署

財經台 禁圖

點解老貓咁鍾意落井下石

你自己都有1478

老貓點睇1478由20蚊跌到4蚊

175 will follow

U ARE KING OF LIGHT

175手足請盡快離場，財經台黑氣石準備all in 175

巨乳舊post

有尿噴出

why 就算恆指跌到 0

手機台仍然硏究買邊部iphone最rich?

fg月入5萬，冇問題

why老貓跌市就早起身?

今日call g大減價

老貓準備入邊隻？
等我即刻叫人放哂佢

有時醒左

不過做cd rom

跌市可以bin c 點同

你點可以做CD Rom
你要覆this Post

i am not 4獸staff

蘋果無辜花足數十億 多得中國香港人呃IPhone維修！

個CP掛住望腳

pre腳膠

有冇IT狗 枱底拉LAN線？

班milf出曬水

No reply?

外判IT狗？

巨乳有冇探175班c9? 可能特價 全穴責

又多左一大批700競爭對手，特價都唔掂

PLAY SM

點睇CC台每隔2星期聯署一下白宮

Stay at home 24 hr打魔獸

trump根本唔會睇

quality of Life

識人供緊700定唔知盈富

Twitter pm trump仲快

打J

可能會睇到

冇你咁好精力

之前send J圖都應機

以前納粹好似做過24小時不停打J實驗，測試人體極限

不停輪流用女挑逗佢，俘虜咁死法，算爽

游b?

試藥，可以減少軍人睡眠時間

traceroute 咪知,係咪亂噏? 10頭嘅美帝機房，香港直接去喎

經支那肯定知道，會慢好多

CIA清楚共匪啲嘢多過任何人

成個支那好似得一、兩個出海cable位置

連登仔清楚D 看透晒世界

話明spy, 人地唔係靠睇報紙

金鐘M記

願意資產跌八成失業五年換中共滅亡嗎？

老電啲裝機佬根本唔識嘅，有https頭加密最少128bit，目前贏國暫時冇可能解密到，就算經贏國佢都睇唔到內容，最多知連去邊

Joe 網聚 有d似2000年d色情網Bar

正

唔止，冇記錯海路主要光纜上海、廣東，陸路北京

耶蘇 甘地之後 連登仔都算最勁嘅和平主義者

作為0.1%
甘願自己受苦，益99.9%

不過老貓有V7，已開後門，就算delete咗app後門仍然存在，一個command即可進入老貓電話同iPad，為咗v7利是，die soon

甘地係最被OVERRATE既左膠
果陣冇甘地 英國都會放返印度

why today no 牙中?

雜種已經準備將啲游b photo 換晒麗援photo

畀佢食正條水

深圳嘅寬頻先麻撚煩，佢部光纖機喺你個router前面，派個內網IP，router用DDNS嘅話要處理Double NAT，我寫咗個srcipt做取得外網IP再assign 落個網址，用OwnCloud類軟件連返屋企router會變得麻煩，個光纖數據機我未hack到入去

只要老貓搞啲格仔上去就坐洗頭艇

老貓睇唔睇脫衣舞? Live Cam 美帝嘅strip club

好過金鐘連登網聚呀? 有女最少

JOE隔離條女係乜水

職員會唔會?

演員黎

鄧月平

都好呀，lihkg網聚好似庇護工場工友聯歡咁

staff

我部iphone乜都冇

only lihkg app

以前安裝過V7搶「紅包」，親

鬼

老貓同我哋四獸網聚，請U食飯睇戲

糯米卷放題？

我哋四獸冇咁cheap,最少都168蚊任食打邊爐啦，M記嗰啲講出嚟我哋四獸仲有face嘅?

4獸集團會否因今次股災全滅？

4獸HAVE JOBS

冇撚有錯

返工=fatfat

估吓老貓科技同700邊隻最先Drop to 0?

1478

老貓科技1478害人不淺

害人筆錢

175

巨乳汽車害人做G

700搞到好多人上唔到車，細樓drop

由於填海要使好多錢,777打算未填完海唔再加老綜錢，減低使費

老貓有成萬億，去撈地盤有前途，諗諗佢

to chi na only

not to地盤worker

只會欠薪X1000000

老貓,你估連登仔有冇2成失業？

all are金融才俊

自從自己失業，已經知政府失業率只是for維穩

U唔肯揾工，lazy ,同社會無關

so 毒

Help me

u no job how long

many year

how many

四獸集團can offer u a job
$34.5/hr, 12 hrs/day, 7days/week

福利
僱主供5% MPF
有7天大假
享有薪勞工假

All 男同事

老貓大肚生貓仔一樣享有14週產假

why圖書館冇AV借？外國有冇？

老猫點睇龍心

巨乳定當悔改（一年前post）

必投

除非 游b 復出

綜援is work too
綜援=低級公務員=work=賤種slave

你估到時vito贏定你贏？

Howa about 小麗老師

靠U保證金唔知拎唔拎得返？

龍心肯定提議cut老綜，小麗唔會,老貓點睇？

老貓點睇圖書館咁多CD任借拎返屋企轉做Flac,音質好過apple music,免費

no 日本動畫CD bgm

好多Lihkg仔話支持佢

Why投龍心？not小麗老師?

never see feet

勇武

我朋友都係咁做
仲特登買個hdd裝

除低面具
原來石丸嚟
Kill u

好多Lihkg仔話支持連狗開500蚊/月VIP

有啲碟搵唔到，係佢先有

vito

bus model?

老貓邊日幾點去投龍心，通知我哋四獸，請U食飯

係
之前王傑隻心癮都係去圖書館搵

李澤鉅

頭先睇先由朝早八點開始睇到頭先
終於睇晒gto 25集

龍心超正

唔係叫 victor?

打完先醒起記錯
咁啱諗緊有個叫vito嘅朋友

Dont push

why?

bus fd?

柒咗

魔獸鬼佬fd

老貓有冇諗過如果你出身於日本會點？

讀書時期：畀人嚴重欺凌（太變態）
出社會：西成區露宿者/slave (day day ot仲要陪飲酒，可能畀埋上司屌屎眼）

不過都開心嘅
有得24小時行AV鋪冇人理+可以玩揸電車game
衰在冇bus畀你屌

大雄mode?

已贏

Gto個種
睇日本漫畫，劇集，電影
都好易見到呢啲欺凌題材
老貓去到日本應該畀人蝦多

呢點真係好癲
凌晨鳩痕去行下

All正版
No work no money buy

支那人死硬

你咪支那人

Why?

嗰邊down老翻要坐10年監

所以youtube任何日本片都冇人敢up上去

剩係d海外日本人夠膽

i am hk

Now 東京就嚟變chi na
北池袋條街all chi na 垃圾冇tastes 招牌
（紅色白底之類）

歌舞妓町都有小肥羊，同幾間支那嘢

Hk ppl can live
All love work

杯葛

日本人好齊心的

好撚痴線

個班都係搵在日支那人生意
But 小肥羊好似ok受歡迎
最勁都係台灣啲化學水
澀谷間貢茶定乜鬼嘢勁多人（架妹）

四獸去日本= 東大早稻田尖子
日本最top 1%

支畜居，佢地當然唔理

支人試下走入日本人居住居，俾人

會有rider kick招待4獸

Why 膠
唔讀書就做番長->暴走族->黑社會->洗白->still top 1%

老猫有冇出過境？

返過鄉下海陸豐

美股又跌5嚿，港股唔慌好嘢，老貓又要去財經台出膠post同推佢啲舊月經post

個市癲撚左...

WHY RISE

Why 175 rise

老貓=KING OF LIGHT

正到

want more G

伏來的

你估巨乳咩

好人好姐，點會去支國

老貓WAKE UP BEFORE 11 AGAIN

我成日返鄉下（日本）

唔知你

未日徵兆

老貓=slave confirmed

All think u are slave

U 冒認皇軍

原來有2張網聚photo

以為得一張

好似用iphone個live photo
識move的

我係東條英機

u are chi na pig

一升老猫就龜縮

你有份影？

我要殺左老貓個仆街.jpg

老貓係咁，海陸豐人性格

CHI NA PIG CONFIRMED

老猫次次駁唔到就貼GIF

老猫點睇傳小麗老師可能被DQ

有龍心投

游b冬眠了

佢未起身冇負皮，一起身我哋負皮老貓自己正皮

老貓式反駁

化妝師似女大J

新主持？

長裙 sleep

Want milf

Cold

[url]80後開免費餐廳 只送不賣 每日派200份 望食得有尊嚴 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Go?

need入教，似支國人民公社 不了

Have food=money
又話有錢乜都得

Your dream

唔要付出

付出get money=slave

佢係咪以前專做CP嗰個？

Yes

FBI love?

牙中 叫佢 美琪

ATV

出賣個人資料=冇付出？

賽馬

wechat用太空卡，no problem

又eat

牙中成日eat

最少eat應該係 彩玉

太空卡+一部cheap An機

die soon

冇醫師

遲早 中東化

冇著褲

黃宇詩嗰期成日有腳睇

好懷念

嗰時仲Nokia，冇人cap到

老貓點睇我股票輸到仆街

大把人陪

冇玩 都要用mpf陪葬

綜援撚呢

去到大部分人輸到仆街階段，就算d樓最平都冇人買

1997 、2003試過

又win

老猫日日mon住游B
似痴漢

今次連支人都要乞食，冇人接貨

how about this post?

日日牙中，正垃圾post

need close

只要trump win，支人即back to 1950

好事，無謂嘉賓趕走晒最good

支國2025

唔係似，直頭係

牙中受歡迎

全post only 2正評

完全冇得fight

$8 hkg+ 殺人全家----Lihkg會員 大揭秘

呢半年內買左樓既你，過得幾好嗎？

牙中fans通常有成就嘅人士，唔係小學雞沉迷正負皮

有冇見四獸㩒正負皮吖? 係U幾廿歲人都唔化嘅

恆指32000----長hold 日日賺 大把貨

恆指25000----高位全沽 cash is king 高位唔放正on9

老貓自己講自己回自己笑，癡咗線?

這就是財經台 金融才俊

none push

this post sink to hell

U係咪唔記得換奶波魔個acc? 還是痴咗線?

巨乳輸到做G

AV「奇蹟美乳」引退去做雞 價格1q 1400 太親民！預約接不完

想幫襯出包膠

老貓，香港就嚟革命，U參唔參加?

need 冬眠

Pig
建國後清算

到時四獸捉你日日返倉/跟車/機場拆櫃/地盤
我地四個瓜分你份糧
Only 畀飯食

每日鞭打老貓

老貓可能想呃埋白咭，呃多份老綜唔奇

其實老貓係咪攞糯米卷做飛機杯？

老貓點睇我計劃下星期去旅行幾日?

Where

一日畀一條糯米卷佢

半條is enough

大板或台北，大板居多，晏少少決定

一個人定係連老婆？

台北去過唔值得再去
無乜特別嘢（我覺得）

有朋友讀書個陣都去咗十幾轉台灣
呢幾年病咗冇做嘢去得仲密
咁多年都唔知佢去玩乜

講你可能唔信，我去博物館，國民黨軍台北嗰個好多野睇

講真又冇了解過台灣博物館
同埋對國共兩黨歷史唔算太大興趣
雖然讀過

咁唔止，仲有台灣歷史博物館呀，台灣有咩嘢天然資源都有講嘅

另外有老貓最愛嘅鐵路博物館 鐵膠啱晒

點睇老貓仇富，唔抵得連登富豪多?

[url]★點睇Lihkg仔個個住豪宅，但當年hkg+ 收$8 慘過抄家？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老猫從未離開過香港？

有，經羅湖返海陸豐，佢係鶴佬人，2歲嚟香港，都算離開過香港喇

今次一個，下個月同老婆再去東京，呢個月佢忙

其實我太太唔係好鍾意旅行，佢話辛苦，去澳門佢就最啱

G

原住民歷史反而有多啲興趣
鍾意偏門嘢

1974個陣嚟香港之後冇離開過

go飛田參觀
我覺得叫就無乜謂
當去參觀下
真係好震撼

百幾條雞蟲
我諗其他地方冇得見到咁嘅盛況
特別啲老嘢企唔穩都執返劑

睇你點玩喇
7點起身「賺盡每分鐘」真係好辛苦
瞓到自然醒，當行旺角尖沙咀咁嘅心態
都好啲

呢個佢有call

係佢同我講點解咁多人買網球拍

我梗係唔會，我去旅行每次只去一個位，冇plan嘅，隨意嘅，主要我太太唔鍾意住酒店，佢瞓得唔好，亦對景點冇興趣，只喜歡購物

購物東京啱晒
買乜鳩都齊

我都係
個人鍾意硬枕頭
永世都係軟嘅多
瞓唔到

我就邊度都瞓到嘅，地下舖張紙皮加嚿木頭做枕頭都得

老貓開緊工？

why u know

好慘！

現在乜鳩節目都遮腳

個男冇

點睇cc台想焦土

冇錢交$8 hkg+

想咗好多年

想同做2件事，我想發達同我會唔會發達都係2件事

文革2.0

發達之路

唸起以前呢套model

今次話投民建聯

點發達法先? 夠大隻食嘢唔使俾錢?咁我都得

未夠18

投邊個冇所謂，反正全香港都係政棍，信銀紙信自己最穩陣，係咪咁話

票投 龍心

no need age 118

龍心cut硬老綜

我叫咗佢咁做

今次 有冇游b女拍檔？dr. 鄺

因為U，佢上開lihkg早就睇U唔順眼

石丸就係龍心嘅lihkg account

危險爺爺之前都會間唔中回魂，呢次真rip咗，老貓die soon

老貓有冇發覺我哋四獸最貼地，最正常

No

最slave

Why so many photos
反常

開咩工

老猫呢幾日應該賺唔少，做打手狂開post唱衰股市

Lm

Ready open new post

扮 胭脂扣 如花？

仲未上水，老貓已rip

ghost

有d sick

轉天氣

游B可能打算出性感寫真集，賣2嚿水一本，石丸做主攝影師

老貓買唔買?

Porn=free

點解 游b一張new photo就可以震撼forum

但牙中 大量photo都唔會

證明 游b完勝

未食樂信上電？

可能俾人炒到二十萬一本

應該炒賣程度厲害過iphone5 年代

有腳底版

全球瘋搶

侵侵可能為搶售派美軍攻打香港

我都喉嚨痛

US接收hk

如果游B出性感寫真，要著全裸家政婦嗰類圍裙影幾張，銷路有保證

吸入too much 死氣

我拍全裸家政婦畀你頂住先？

No老綜

yes,美帝失業救濟金俾一段時間就冇，到時老貓又要做slave

老綜永久係香港先咁

X2 老貓必須死

以前古代起長城/運河都要強制勞動
就快到老猫幫手填海

佢成個人做填海工料

★J慧中時間又到了（37)

2

1